【突發】因管理不善而在全球最佳航空排名榜節節下跌的國泰航空，已完成收購香港快運航空

2019年7月19日星期五 — 國泰航空宣佈，已完成收購香港快運航空(香港快運)。香港快運現為國泰航空的全資附屬公司。
國泰航空行政總裁及香港快運主席何杲表示：「我們非常高興香港快運成為國泰集團一份子。我們深信這宗收購有利旅客；有利香港快運；有利國泰航空，有利進一步鞏固香港國際機場的樞紐地位。

「我們會與香港快運團隊緊密合作，確保過渡安排及工作暢順，繼續發展其航空業務，為乘客提供更稱心的服務。」

香港快運行政總裁林紹波會帶領公司團隊發展業務。林紹波已在國泰航空集團和港機工程公司工作二十多年，之前為國泰航空商務及貨運董事。

何杲表示，收購香港快運對國泰航空集團來說，是具吸引力及務實之舉，有利航空業務的長遠發展，更可壯大香港作為領先國際航空樞紐的競爭力。

他指出：「國泰和香港快運的業務及商業模式大致是互補的。香港快運掌握了一個獨特市場部份，連同國泰航空集團的龐大網絡，令往來香港的航班接駁力以倍數增長，會為廣大旅客帶來莫大裨益，包括更多選擇和更便捷的旅遊體驗。」

平機票呀

Hx唔知會唔會執左佢呢 聽聞蝕得好甘下

中資

因運

中資唔識做生意
叫阿爺放水就識